有冇人支持呀叔我打爆M43信徒？

等佢地冇得周圍呃人

石丸決戰不蛇？

我就係石丸

G持
家陣攝台好悶

洗撚打咩，必定自我滅亡

佢地好撚惡ga, 話畫質靚過FF, 用dpreview張相佢地就話啲鏡唔得，咁用靚鏡啦 又話個光圈冇收。低光高noise 又話冇用speed booster 唔公平，比佢地用speed booster啦，又話呢個speed booster唔係最貴貴，唔夠靚，比夠佢地用metabone 啦 又話呢copy 唔得，咁乜都比最靚啦，又話O記啲機唔得要用P記，咁用P記部gh5囉，又話要gh5唔掂 要用gh5s, 咁用gh5s 囉 又話冇用pixel shift唔計，比佢用pixel shift囉，又話冇落架唔計，比佢用架囉，咪話件野會郁 個pixel shift發揮唔好！比佢地落架影死物囉！出鬼影時就話等多一代出新機會解決呢個問題！

佢老母乜都佢地講晒啦！

m43 user，唔好打爆我

其實M43只係以前既DC仔，傻瓜機。

過多幾年應該又步DC後塵比手機淘汰架喇。

街到見到m43通常都係廢老多

同埋只用kit set既休閒級用家

M43係咁堅，就唔使開發單鏡機啦。
傻瓜機黎架咋嘛，同埋記者會用囉，方便攜帶，起動又快。

留明睇M43粉圍攻大帝